見到IG有Post叫人戴口罩 有感而發

長文 睇就睇 唔睇罷就

講緊就算係戴口罩果班
又有幾多心態係準備好🤷‍♀️
就咁戴個口戴就當自己做撚左好撚多野咁
唔該你 戴口罩唔係為左打卡 唔係因為好睇
見到d人話 我戴口罩幾好睇都燥
正係係到消費抗爭
IG一日既story唔係去chill去玩就係食
好啦 夜晚返到屋企無咩做lok下ig
見到d人share post又跟住share
朝早返工返學戴個口罩又打張卡
講到自己好撚involved 咁
叫佢出又話熱又話驚又話唔得閒

好啦 終於見到佢出啦
衝去前線影張相
大大隻字寫住人在前線 又IG見
好似好撚型咁
撚狗又最撚大聲 full gear跑最撚快就果班
結果前線唔係因為你撚狗被咬
就係食撚曬你唔撚夠力扔既磚
另一班就人做乜佢做乜
見人開拖佢又開拖 見人裝修佢又跟
拿我唔知你啦
你可以話我骨子裏係和理非
話我企道德高地都由你
有D野我係真係唔buy既

憑咩唔比人影相?
我想講
個的士司機係應該死
馬蹄露係真係抵比人打
因為佢做既野係滅絕人性
因為佢先撩者賤
唔想比人影咪戴好d個mask lor
有手有腳咪幫手開下遮lor
講真就算藍絲廢老唔影
你當d記者死嫁咩?
就算比人影到 人地唔肯刪
你唔想比人影代唔代表人地唔可以先
依家係咪影到你就打得
唔同政見就私了得
咁樣同柒婆想滅人聲有咩分別

你爆港鐵我當你針對政府
爆美心我知係個佢講撚埋曬d廢話
喜茶franchise既你又搞
三中商,華為,小米乜撚都無做過 你照裝修
我唔係話我好撚柒醒
個個都唔知做緊乜得我最叻
但係起碼我覺得自己做之前有諗過
問D人點解要咁做又講唔出
問佢人地做過d乜佢又唔知
係咪真係係中資就要爆?

就係因為無大台 先代表要諗多d
同樣口號都唔係為講而講
香港人真係要反抗
有d野唔係為做而做
戴口罩係咁 發夢都係
諗下自己點解要發夢
知道自己做緊咩 點解咁做
十.一五我認我垃圾 我無出到
一黎我真係攰啦
二黎我真係覺得好無謂。。
我可以講 6月以來 港島區
出到既我都出左
裝修,火魔,結界,你講得出
除左FA同和理非我都做過
但係呢家果d係做緊咩?
見到有grren object 就撚一撚佢
唔攻唔守唔打又唔走
結果d狗得閒彈出彈入
又一班手捉比狗咬
所謂快閃果班
扔堆垃圾係路面 然後走左佢
等d狗清左又再扔過
我唔講會唔會阻到消防救護巴士
你咩為? 咁樣做換到d咩?

你可以話我民意撚 風向撚
但係最起碼
你都唔好令到你既活動
無曬主題無曬目標無曬目的
你見到成個抗爭開始慢開始靜
唔正係因為好多人拉左好多人攰
係真係唔知做緊d乜
所以比起條街個個戴口罩
真係想D人知道點解要戴
但係講真又有咩可能做到 🤷‍♀️
打下飛機算

明白你講嘅野
咁我又講下我嘅睇法

首先點解要全民戴口罩
帶口罩有咩用？
老實講係無撚用
但其實可以用嚟睇有幾多人(和理非)真心關注目前發生咩事
大家都知影響香港經濟先係我哋最後最後王牌
即係全民罷工

不過呢
屌你老母叫你戴個口罩都無人戴
出去成條街一個戴口罩嘅人都無
仲要吉野家Starbucks個啲大撚把人去
唔好講罷工
少少野都唔肯犧牲
仲學人講要自由

節錄至【專訪】三個放火的少年 和理非怎樣變「火魔法師」？ 武力邊緣上的抗爭

仲有個啲講兩句就屌人分化撚個啲呀
我哋已經無大台 無人指揮
能夠做嘅就係多討論而去改善
唔好係唔係都屌人分化撚先得唔得？

太上腦啦
小心自己既精神狀態

大部分同意
除咗中資嗰度
係 中資就要爆 應該話中資先要爆 寧願唔爆美心都要爆中資

我都認同..

真wo 我真心覺得開始唔多掂